想打王者/傳說有咩an機推介

用緊note3 一去到團戰fps就得番十幾
有無機可以順到好似ip7咁

S7e都lag

Iphone

iphone7
android 唔會夠快搶英

An機

咁大濟